無綫台慶230萬人收看

無綫台慶節目《珍惜香港 發放娛樂 TVB 52年》今年由直播改為錄播，多位紅星陳豪、馬國明、馮盈盈、胡定欣等大玩遊戲及表演唱歌，收視都算不俗，跨平台收視為25.5點，當晚收看直播的觀接近230萬。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/entertainment/20191122/mobile/bkn-20191122221716091-1122_00862_001.html

計埋大陸

全球呀？

跨平台

誇細袋

25點等於230萬人
個計法其實係點？

我留意咗樓主好耐。樓主喜歡貼新聞, 但大部分都是對示威者不利的新聞, 或不相干的新聞意圖洗底。

樓主風格似支那01洗腦風格。

拉。

我都留意咗P牌仔好耐，大部分都係仆街嚟，連底都唔駛起。

超。

佢有道理鬧得你無錯，唔好成個支那老屎忽咁籤人

係
要block

跨平台喎
起碼我個班同學全部都唔睇

以前只計電視都40點

依家計埋跨平台
水分咁高都得25

係你老尾

block完咪又要用第二個acc入嚟搞事